Chrome冇反應點搞

一直有用開chrome黎上網，但係唔知點解呢排開親都會hang左
一開chrome就freeze成分鐘，跟住佢就自己熄左
google搵過好多方法都冇用
重裝+唔用擴充功能都唔得
我係用win8的

firefox我都有用，但係佢冇事
要兩個browser都係方便用facebook分身

我都係咁 成日開chrome之後開網頁就load成分幾兩分鐘先load到 仲要成日話chrome沒有回應 但係用無痕開網站又冇事

我依加連個chrome都唔敢開
dl左個chrome clean tool都話我個chrome冇問題

係喎，呢幾日嘅事

Windows 10

但係又唔見有好多人屌鳩chrome

我開頭以為自己部機廢

啱啱重裝就冇事了

我轉用chrome beta就冇事
都唔知搞乜